如果你係共產黨會點反制BNO

一人一本中國護照夠唔夠

全部英國官員中國護照+崑崙銀行戶口

出本CNO俾英國民眾一人一本

被中國籍

曱甴平：所以持有BNO出境嘅香港人，全部犯国安法

收起晒啲石頭唔賣俾英國

持有bno出境者一經發現送入再教育營

強烈反對憤慨搬石頭砸自己腳別有用心違反中英聯合聲明不合國際慣例違反國際法

出境用身份證，冇bno 係身都得喎

on9 用石頭同腳反制你都反制到死驚未

而加連囉bno出境都唔洗

個point 係 依家完全唔需要持有

BNO係一本廢紙

申請應該要向警察申請良民證
呢度起底

你講緊返大陸？
淨係喺櫃檯check in都要passport 啦

派大灣區居住證

表示超級強烈不滿

用特衰入境再申請BNO都得呀

因為英國曾經統治香港，而香港自古以嚟係中国不可分離嘅一部分
根據返成古思汗同忽必烈雖然係外族，但係佢哋有統治過中國嘅地區，所以係中國人嘅邏輯，英國人都係中國人。因此所有英國人都首先是中國人。所以每人派一本中國護照，並且派兵進駐英國，保護所有中國英國人

唔俾攞返MPF

手持BNO唔可以出境

睇連登trace返d 有BNO/ 計劃用BNO visa 既人，用國安法捉哂返大陸行新疆式教育

所有政府公墓員長俸等福利不能持有外國護照.

出境係只需身份證